<出現了!> 黑警破獲武器庫 檢百枚汽油彈 或今明兩日製造混亂

都話咗民陣遊行前會出現武器庫

警方在黃大仙沙田坳道法藏寺對出檢獲6桶汽油，及51個空玻璃樽。相信是製作汽油彈的原材料，可製成超過100枚汽油彈，可能在今日或明天在公眾活動使用，目的是製造恐慌及混亂。東九龍重案組總督察王爾威指，行動是由警察總部刑事部負責，今早拘捕部分人後，得悉現場存在危險品，東九龍重案組再採取行動，正調查儲存危險品時間。
王爾威指現場是行山徑，批評涉案人士在現場儲存危險品不負責任，對行山人士及社區構成危險。他反駁有人形容汽油彈內藏有無限「溫柔」，強調汽油彈是攻擊性武器，甚至可視作爆炸品，是犯罪工具，目的只有危害他人生命及安全，當中只存有犯罪元素，呼籲市民，尤其是青年人不要被人利用或煽動，去製造或儲存汽油彈，一旦定罪，最高監禁20年。

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合

又中

做多咗 次撚次呢個timing 假撚到

冇啲新意又汽油彈

根本要黎呃啲冇腦藍屍, 加劇社會分裂
中共真係恐怖

點樣用51個玻璃樽造過百粒汽油彈？

51個玻璃樽整過百個汽油彈

聽過啲汽油彈1粒爆開做10粒㗎
好似爆谷咁
利申：戲院資深炒爆谷師

51個玻璃樽做到過百個汽油彈？

哦

警方在黃大仙沙田坳道法藏寺對出檢獲6桶汽油，及51個空玻璃樽。相信是製作汽油彈的原材料，可製成超過100枚汽油彈，可能在今日或明天在公眾活動使用，目的是製造恐慌及混亂。

又 毅進制

黑警要呃ot個劇本可唔可以update下
好悶， 你話捉到蝙蝠俠好過啦

怪唔知前排樓下個玻璃樽回收桶唔見左咁耐

手足！

51個空玻璃樽。相信是製作汽油彈的原材料，可製成超過100枚汽油彈

好撚正毅進制

好撚悶呀屌

次撚次一樣

又係呢個劇本，好悶

成百枚咁多, 係咪叫大陸的監犯生產架?
睇下有冇求救字條啦!

汽油彈影分身之術

又係呢招你悶唔悶啲呀？

基本野

有冇人識解依條數學題

搵到玻璃樽同汽油桶就相信係造汽油彈
我都相信全港3萬個黑警加個黑警軍器庫係用黎屠殺香港人

點解要?ot照拎藍絲照信

幾時檢獲濃縮鈾

Out到仆街

次次遊行先有

51個玻璃樽造101個汽油彈

有時間食埋垃圾海底撈不如進修下小學數學啦

毅進數學常人不能理解

其實一開始中立淺黃可能會驚
但係同林鄭6月講「暴動」同一個道理 講咁多次 真係冇人會信
反而比市民做心理建設 到咗真係有事發生都未必好驚

整一杯咖啡要一個杯同10克咖啡粉
而家有51個杯 同6公斤咖啡粉
可以整到幾多杯？
毅進仔： 100杯

同一個劇本用咁多次，編劇唔掂喎

班差佬悶唔撚悶架又用呢招

他反駁有人形容汽油彈內藏有無限「溫柔」，強調汽油彈是攻擊性武器，甚至可視作爆炸品
我睇左啲乜

比d新意得唔得呀

以為今次有核彈

第一次聽有人咁形容火魔
邊條on9諗出黎

汽油彈影分身術

佢真係當人on9

法藏寺對面就係報案室

不要問 只要藍屍信

//東九龍重案組總督察王爾威指，行動是由警察總部刑事部負責，今早拘捕部分人後，得悉現場存在危險品，東九龍重案組再採取行動，正調查儲存危險品時間//

有手足被拉啊 屌佢老母

咪係
比班狗揾到 仲唔會24小時等人黎拎 再拉人咩

將個玻璃樽切一半咪得囉

佢地諗住可以重環再用

Pish

6月9日之前都有
根本係指定動作

有咁多武器嘅話啲狗一早死撚晒啦

Ching好醒

警慌可唔可以俾d新意 次次都用呢招

準

五餅二魚 耶穌都留你唔住

真係拉到人點會唔大鑼大鼓
講埋拉咗幾多人同咩背景
之前幾單遊行前破獲嘅「軍火庫」都有講

同埋唔係被捕現場搵到
就死都唔供自己擺咗啲嘢響第二度啦
供埋出嚟咪自己申請坐十年

又嚟 次撚次一樣 悶唔悶？

I don't give a shit

希望黑警懸崖勒馬，停止犯法行為

同一個劇本

用毅進制計應該啱

會唔會有人咁on9擺係慈雲山間狗屋出面呀

四捨五入

日日出去呃OT 飲唔切酒 用偽進制將就下啦

上次都真槍，今次汽油彈

51個樽點變100支火魔呀
作故仔都用下腦呀 sorry 唔記得咗啲狗無腦

byebye popo

估撚到你啦屌你老母

黑警又喺度自編自導自演自己呃ot再自己領功，解散警隊，刻不容緩。

係咪quote藍屍啲垃圾噏又當係嘢

今次搵唔到人屈，就求其放係空地，自己執返。

AGAIN

佢應該想講6桶油可以整到過百支火魔法
但語癌冇計

今早拘捕部分人

屌又拉左幾多個啊仆街！

有可能被狗打

下次大家可以開個盤睇下邊日出類似既news

佢真係當人7撚懞懞ga wor...大家知唔知法藏寺行2分鐘係邊?就係慈雲山報案中心..又有冇咁橋呀

咁樣只會班藍畜覺得你政府無撚用，一啲都唔影響我哋

今次花生油定粟米油蛋

旁邊應該係狗屋，會唔會有巴絲咁大膽呀

我都係第一次聽有人咁講，原來黑警覺得火魔係溫柔

道具組整唔切
稿一早寫好左，上頭批左唔改得

班垃圾仲未揾到啲核彈

發現核彈

究竟部高達幾時揾到呀

同一招用太多唔work嫁

換咗成個編輯部佢啦